<jobfeed>
<provider>MŰISZ Iskolaszövetkezet</provider>
<isfullfeed>true</isfullfeed>
<part>1</part>
<islast>true</islast>
<jobs>

<advert ID="25208">
<title>
<![CDATA[ Diákmunka - Ipari berendezések értékesítése / vevői/gyártói kapcsolattartás ]]>
</title>
<description>
<![CDATA[ Tevékenységünk: főleg német (1 spanyol) piacvezető gépgyártó (szivattyúk, labor-, és ipari őrlőgépek) magyarországi kizárólagos képviselete, gép-, és alkatrész kereskedelem és szerviz.<br/><br/>Főbb feladatok:<br/>- az általunk képviselt gyártók termékeinek értékesítése Magyarország területén, kapcsolattartás ügyfeleinkkel és új ügyfelek felkutatása<br/>- szaktanácsadás<br/>- piackutatás<br/>- ügyfélelégedettség fenntartása és fejlesztése<br/><br/>Fontos: október - novemberi hónapban heti 1-2 napon karácsonyi csomagok összeállítása is a feladatok része! Csak akkor jelentkezz a munkára ha ezt vállani tudod. <br/><br/>Amit kérünk:<br/>- jó kommunikációs készség<br/>- kommunikációs szintű angol vagy német nyelvtudás (ha döcög, majd belejössz! :) <br/>- önálló, precíz, lelkiismeretes munkavégzés (természetesen betanítás után)<br/>- műszaki végzettség, vagy komoly affinitás<br/>- számítógép felhasználói szintű ismerete<br/>- B kategóriájú jogosítvány<br/>- légy nyitott az új tudásra<br/><br/>Utolsó éves diákok jelentkezését várjuk, iskola végezte után főállású lehetőséget biztosítunk! <br/><br/>Előnyök:<br/>- értékesítési tapasztalat<br/><br/><br/><br/>Amit kínálunk:<br/>- nyílt, korrekt kommunikáció<br/>- szakmai képzések cégen belül és külföldi partnereknél egyaránt<br/>- teljesítményarányos bérezés és korrekt elszámolás<br/>- fejlődési lehetőség<br/>- eredményorientált értékelési szempontok<br/><br/>- munkaidő: heti 2-3 nap (8-17 óráig)<br/>Bérezés:<br/>2200 Ft/óra<br/><br/>Munkalehetőség 17 év feletti nappali tagozatos jogviszonnyal rendelkező diákok részére! ]]>
</description>
<category>
<![CDATA[ Egyéb műszaki foglalkozású ]]>
</category>
<locations>
<location>Budapest XXI. kerület</location>
</locations>
<salary>2200 Ft/óra</salary>
<employmentTypes>Részmunkaidő</employmentTypes>
<schedule>8:00-17:00</schedule>
<email>callcenter@muisz.hu</email>
<link>https://muisz.hu/hu/diakmunkaink/ipari-berendezesek-ertekesitese-vevoi-gyartoi-kapcsolattartas-budapest-xxi-kerulet--25208?external_source=c6351de2c910</link>
<apply_url>
<![CDATA[ https://muisz.hu/hu/diakmunkaink/ipari-berendezesek-ertekesitese-vevoi-gyartoi-kapcsolattartas-budapest-xxi-kerulet--25208?external_source=c6351de2c910 ]]>
</apply_url>
</advert>


<advert ID="27673">
<title>
<![CDATA[ Diákmunka - Frontend Developer Trainee for Sizer ]]>
</title>
<description>
<![CDATA[ “Today our community of around 1800 IT professionals and engineers believes – along with me – that evosoft is the place for us. Our colleagues in Budapest, Miskolc and Szeged are busy writing software which, although invisible to the naked eye, can fundamentally influence our everyday lives. You will come across our software in the largest medical equipment, along countless railway lines, not to mention that the automation systems of the greatest car manufacturers are driven by our code and you can even find us in electric cars. There are hardly any areas of industry where the programs tested or developed by me or my colleagues are not present. evosoft, in its full name evosoft Hungary Kft. started off with 3 members more than 30 years ago. As of today, our headcount has reached the 1800 employee level, and it is increasing – be part of our team! I know you are facing a tough decision, but I am here to help you: visit our website, which contains two videos on the right-hand side of the front page (below, for mobiles).<br/><br/>These were made by us, telling our story. Check it out!”<br/><br/>We are looking for a new colleague who will join our office in Szeged<br/><br/>•Development and testing of the modern engineering and web-based software<br/>•Active work in an agile scrum team.<br/><br/>•Active full-time student status in university connected to software development or other related field (like electrical or mechatronics engineer)<br/>•Knowledge of C# and Angular<br/>•Version control knowhow<br/>•At least limited working proficiency in English or German<br/>•Openness to get familiar with SW development technologies<br/>•Team spirit, tolerance.<br/><br/>Advantages:<br/>•Experience in web-based software development<br/>•Experience in Visual Studio, TFS<br/>•Knowledge of JavaScript, TypeScript<br/>•Experience in Agile, Scrum<br/>•Good communication and problem-solving skills<br/><br/>What we offer:<br/>•You can work in a challenging environment<br/>•You can learn from experienced colleagues<br/>•Home office opportunity and flexible working hours<br/>•Closed, guarded parking area<br/>•A young, dynamic, supporting team with mentor<br/>•Attractive working environment and secure workplace<br/>•Opportunity for international work experience<br/>•Various career opportunities<br/>•You can join several communities: sport, CSR, Go green, ToastMasters, etc.<br/>•Family Friendly Workplace.<br/>Bérezés:<br/>2200-2800 Ft/óra<br/><br/>Munkalehetőség 17 év feletti nappali tagozatos jogviszonnyal rendelkező diákok részére! ]]>
</description>
<category>
<![CDATA[ Egyéb szoftver- és alkalmazásfejlesztő, -elemző ]]>
</category>
<locations>
<location>Szeged</location>
</locations>
<salary>2200-2800 Ft/óra</salary>
<employmentTypes>Részmunkaidő</employmentTypes>
<schedule>8:00-17:00</schedule>
<email>callcenter@muisz.hu</email>
<link>https://muisz.hu/hu/diakmunkaink/Frontend-developer-trainee-Szeged--27673?external_source=c6351de2c910</link>
<apply_url>
<![CDATA[ https://muisz.hu/hu/diakmunkaink/Frontend-developer-trainee-Szeged--27673?external_source=c6351de2c910 ]]>
</apply_url>
</advert>


<advert ID="23629">
<title>
<![CDATA[ Diákmunka - Operatív asszisztens (diákmunka) ]]>
</title>
<description>
<![CDATA[ A Bureau Veritas francia székhelyű minőség-, egészség-, biztonság- és környezetmenedzsment területén tevékenykedő nemzetközi cégcsoport, mely jelenleg több mint 140 országban, 1200 irodával és több, mint 70 000 alkalmazottal rendelkezik, magyarországi leányvállalatához munkatársat keres a 11. kerületi budapesti irodájába.<br/><br/>- Back office munkatársak támogatása<br/>- Számlák, megrendelések kiállítása<br/>- Ajánlatok, szerződések, megbízások elkészítése<br/>- Tanúsítványok kiállítása a szabványoknak és specifikus információknak megfelelően<br/>- Fordítások (angol-magyar, magyar-angol) készítése<br/>- Jelentések, riportok előkészítése, nyomonkövetése, dokumentálása, belső határidők betartása<br/>- Marketing és sales anyagok előkészítése (prezentációk, szolgáltatásleírások, LinkedIn posztok, hírlevelek, stb.)<br/>- Egyéb adminisztratív ügyintézés<br/><br/><br/>- Folyamatban lévő felsőfokú tanulmányok, preferáltan gazdasági (menedzsment, marketing, pénzügy) területen<br/>- Magyar anyanyelvi szint, társalgási szintű aktív angol nyelvtudás<br/>- MS Office, PowerPoint, Excel és Word magas szintű ismerete<br/>- Precíz, pontos munkavégzés, analitikus gondolkodásmód<br/>- Komplex dokumentumok, szabványok esetében önálló, részletes, kutatómunkára és mögöttes tartalom megértésére való hajlandóság <br/>- Kreatív, saját hozzáadott értéket tartalmazó feladatvégzés<br/>- Ügyfél- és szolgáltatás központú gondolkodásmód<br/>- Jó kommunikációs készség, motivált személyiség, dinamizmus<br/>- Párhuzamosan futó feladatok elvégzésére való készség, terhelhetőség<br/>- Önálló és csapatban történő munkavégzésre való készség, megbízhatóság, proaktivitás<br/>- Minimum heti 20 óra vállalása, minimum heti 2 nap személyes jelenlét<br/>- Azonnali kezdés<br/><br/><br/><br/>Bérezés:<br/>2005 Ft/óra<br/><br/>Munkalehetőség 17 év feletti nappali tagozatos jogviszonnyal rendelkező diákok részére! ]]>
</description>
<category>
<![CDATA[ Általános irodai adminisztrátor ]]>
</category>
<locations>
<location>Budapest XI. kerület</location>
</locations>
<salary>2005 Ft/óra</salary>
<employmentTypes>Részmunkaidő</employmentTypes>
<schedule>8:00-17:00</schedule>
<email>callcenter@muisz.hu</email>
<link>https://muisz.hu/hu/diakmunkaink/irodai-adminisztracio-budapest-xi-kerulet--23629?external_source=c6351de2c910</link>
<apply_url>
<![CDATA[ https://muisz.hu/hu/diakmunkaink/irodai-adminisztracio-budapest-xi-kerulet--23629?external_source=c6351de2c910 ]]>
</apply_url>
</advert>

</jobs>
</jobfeed>